無知一問 咁依家星期六元朗仲出唔出？

一定去呀吊

唔去星期日屯元天一定無人敢出！
唔係搞人祠堂 我地去反恐呀

好少開post
但嬲在啱啱同朋友傾
竟然都話唔知元朗去係為乜想唔出
又話牛屎佬真係打人架幫唔到咩手
依家要同大家講我地唔驚恐襲呀
係因為越少人出越易出事呀
和理非去先保護到前線 警察先無得再唔理呀
牛屎佬出黎打我啦
我死都保護屯元天既朋友出黎繼續發夢

講咗好耐君妖個墳 上環開槍係唔可以忘記
但要對得知義士係 依家星期六日做啲咩呀
大家快啲幫手做多啲文宣唔該
唔好推沉行動post
要比大家知道去元朗唔係盲目復仇
要比大家知道和理非參加 係有咩重要性
星期六同星期日兩件事 快啲召集

光復香港 時代革命

推

727 係和理非遊行

身邊好多和理非朋友聽到鄉黑打人就唔敢入元朗

去

推

支持路線由「元朗警署」行去「兆康」，

6.2公里，

幾十萬人都沒問題，又安全

今次堅係和理非回合 7點前好散

係呀，唔好到時推班義士入去白白流血
快啲做文宣同大家解釋清楚和理非作用

出!

維護治安正義必勝

PUSH

好

出! 點解唔出? 唔好容易比人帶風向
唔出? 佢下次又搵人斬第2度既居民
到時又唔出?

另外麻煩各位兄弟手足幫手推下哩個POST
主要要求連仔 限制P牌仔出POST
唔好輕易比佢地帶到風向
我地專注既係5大訴求, 而唔係fake news 五毛post

出,口號叫反黑幫反恐襲,佢出到黑幫即係佢頂唔到幾耐

記住今次係和平遊行，唔好再比人包裝我地入去復仇拆人祠堂啦

市區集合, 夠人入去, 唔夠人咪練下體能學下自衛

仲有星期日都要講定
定哂死線無人講？

全民皆兵

喂阿哥，個度唔係港島
成條路得洪水橋可以休息一下，
三十幾度d 人點行呀

快啲叫身邊既和理非出黎！

封埋輕鐵路軌嚟行？

去IKEA買LACK角几

一定出!